可以吖

樓主

有咩唔開心

佢嘅口頭禪

好克人憎既口頭嬋，好似批准你咁

佢講得好好聽